是日晚餐 肚餓勿入

蒜油意粉同芝士蒜蓉焗青口
同仔仔一齊煮 好正

Waaaa 好正啊好想食

咁幸福

濕成咁你話蒸既我都信

辣殺

Stfu

意粉隻碟

食晚餐唔是食隻碟

隻碟大啲=西餐

正

好食

樓主食開屎？

你就食屎